周日午餐之麥當奴

正呀喂

Hi 好耐無見

契爸契媽歸位

咁細個就食咁多炸野

買個麥當奴都比老婆鬧

佢食魚柳包 橙汁

其實我個仔無跟人喎

咁細個都食倒咁多野咩,又飯又麥當努

叫脆辣雞腿包餐轉橙汁

加魚柳包

媽咪會送杯汽水

炒飯同包由佢揀

個炒飯幾靚喎

個仔既圖呢？屌你老母

大家樂又話狗糧

而家買mk最鍾意既麥記過佢食

係呀有叉燒蝦仁同蛋

咪有手仔羅

家母出國旅行你搵佢唔到啦

其實周日諗食乜都好煩

咁細個就開始食垃圾食物 junk food

喂你個仔仲未死咩

個仔咁大仲用碗仔食野

廢中趙岸池

好心就唔好放仔上黎

岸池

[過街死老鼠]關羽雲長Jason Chiu底已起